［軍事］老解同老美打會係點 （引戰pos）

如題
係中國東岸打
美軍只限陸軍有ge野
限CAS同Heli, F16只限A-A
之外無Fighter無Boomer
無drones

老解有Boomer
無J20同J系以外戰機

會打成點

不如你話解放軍同美軍徒手自由搏擊邊隊贏算啦,咁多限制

咁齊齊同老解say byebye

一上岸第一時間係鬥摺被

美軍贏面太大

中國萬歲

美軍一貫戰術，炸完先打。

就係要佢地短兵相接
無boomer

老美有A10係咪已經夠晒抽

咁美軍寧願唔打算了

鬥摺被美軍輸鳩梗

我唸起個畫面：
（美軍轟炸機瘋狂轟烈聲）
老解：「不講武德！」、「有本事來跟老子單挑啊」
「要不是你們有轟炸機 咱們中国早就贏了！」

老美揮揮張綠卡，解放軍即刻不戰而降

習總前線督軍

美國陸軍用直升機當boomer用

海量嘅阿帕契用長弓雷達當預警機，480公里作戰距離，加埋反幅射飛彈夠遠距離清防空武器、防空裝甲車

常規戰夠打到支那渣都冇

隨非支那玩導彈、彈導，唔係完全冇勝算

「要不是你們有轟炸機 個人武器 / 輕兵器 / 輕型武器 / 重武器 / 設防武器 / 山區武器 / 車輛武器 / 列車炮 / 飛機武器 / 海軍武器 / 太空武器 / 軍用機器人， 咱們中国早就贏了！」

你乜都話唔俾用，咁不如話美軍唔準用電

老解3日後唔夠打，用自爆100粒核彈，制造全球輻射塵攬炒威脅美帝

佢而家都用緊bio weapon

唔咁限真係完全無得打呢
做人唔好做到咁盡啊
留一線窗俾對家喇

你估打機咩 無得話佢唔用呢個嗰個架wo
用轟炸機先進行轟炸 呢個係好regular既操作
你eliminate呢樣野 根本偏離現實

伊朗打閪到美國咩？
佢咪剩係識派恐怖分子去美國玩恐襲